打得出個「噏」字我認做你契爺

唔識打

噏

無興趣做你契孫

速成 : 口卜

契仔

自膠

竟然係口卜？！
我倉頡係打口人一一

你試下咪知囉

仲要貼埋出黎驚死柒唔切咁

噏
契爺

好柒 仲要放埋圖上黎

好啦讚下你叻啦契仔

契爺恭喜發財

做我契弟得啦 契弟，新年流流唔好成日鳩噏當呼吸呀

咁多人衝出嚟柒

噏
但你認我就比你做？咁誠仔咪好多契仔？

read my name

契爺 恭喜發財
遺產寫完我名祝你即刻暴斃

認住契爺我

口一

噏
恭喜發財呀契爺 利是吖唔該

上面好多閱讀理解0分

上面d柒頭叻唔切爭住認契仔
仲放埋圖上黎懶醒 柒到冇眼睇

噏

契爺！幾時封利是比我

今時今日仲有人比人撚

契爺
你仲差我好撚多年嘅利事

唔記得燒俾你

玩到今時今日都咁多柒頭中伏...

樓主變咗宙斯

多00後，冇計

噏 契爺恭喜發財

點解玩左十幾年都仲有人會中伏

點名笑下啲傻仔

噏
口人一一

頂你支那式玩人笑話黎㗎喎
仲要係n年前

噏
契爺你仲未派利是啊 屌你老母

噏
契爺你好

嗡

正一白痴仔咁都唔識打，新年又收到個契仔，正！

好多人要認樓主做契爺

我都唔明why會咁

又關支那乜撚野事啊屌你老味

噏

契爺 俾利是唔該

因為on 9仔多

咁都仲有人落搭

柒到

收皮啦屌你
上吓大陸Ｄ論壇成日都攞嚟玩
玩到冇人玩
陳年嘢都帶落嚟香港
當冇人識呀

果然連登多弱智

又撚小學雞

我認你做契爺
我認做你契爺

噏

契爺

嗡
契爺我幫你含撚又點話，可唔可以過住幾十蚊黎食個飯先

又撚狗

完美撚狗

兩登以前都大把呢啲post啦.. 講到大陸創作咁

唔識打不過想認你做契爺

打完有無利是收?

契爺 我要零用錢啊

狗年撚低能狗

呢個好笑

噏 大大聲叫

唔俾兩登都係大陸帶落黎架屌你老母契爺？
利申鳩up

大大聲叫聲契爺

厭唔厭？

小學雞

噏

契爺
我今年封利是你仲未比我

犀利

噏
契仔乖

你唔係以為開個咁既post 就可以做到屌admin掛？
你都幾需要存在感

契仔！！！

你up乜9

up

你咁乖獎你食隻燒鵝脾

橋唔怕舊系列

契爺我要零用錢

其實你地係咪弱智到特殊學校都唔收所以未讀過書唔識字

叻啦叻啦

屌呀, 我打口卜佢都出呢個字 :<

好多人爭做契仔

打得出個「」字我認做你契爺

撚

估唔呢啲技術倆仲撚到狗

口卜 1
噏
契爺快啲比封大利是我

用返上一頁張圖，撚到咁多真心膠

show blocked user 達斯拿baby

成班戇鳩畀人撚返都唔知

勁

噏
契爺利利是是

點打

連登仔真係好撚蠢

仆街中伏

樓主好多契仔

但我唔認你

分啲俾你啦

嗡

契仔乖

派利市啦

牙路

又撚新會員

上個狗年嘅伏
到左新嘅狗年
仲有咁多契仔爭崩頭

玩到而家都有咁多人衝出黎柒

噏

有幾難

屌你老母唔俾人想認樓主做契爺架？
有個契爺有咩唔好牙？？？

咁多人衝出黎柒

暡

個po 啲撚樣係咪弱智

契爺

衝出黎認做契仔

成班弱智

成班盲撚

唔識打 但想認你做契爺

𠹸

以前高登好興架喎

但啲人叫樓主做契仔呢

好愚癡

無人理鳩你就收嗲接埋一二邊啦

咁就呃左六頁 btw噏

嗡
唉唔識打，無得上契

你咪唔好撚比囉

乖